是日第一餐 毒撚請入。。。

做咩跟我

樓主好毒
同屋企人去食聖誕大餐啦

得你一個可以食老麥咩

講緊個餐

你今日又去邊呀

屋企

屌佢老未

樓下間M記冇哂shake shake粉

突然好想食Shake Shake

我都係

BBQ is the best

你用錯icon

呢個至啱

大聲屌佢老味頭也不回啦

之前牙痛忍住唔食但今日終於忍唔住了

獨毒毒不如眾毒毒

之前生飛滋，好耐無食

唔似甜酸醬既

咁好記性嘅
聽日呀

係芥末醬
覺得點甜酸醬好食啲